特區政府：中央沒有指示特區要集中處理房屋、土地事宜

特區政府發言人表示，政務司司長張建宗早前接受英國《金融時報》訪問時，談及完善本港選舉制度及稅制事宜，發言人表示，在『一國兩制』原則下，與香港社會多個界別的福祉有關的議題，例如房屋、土地和貧富懸殊等，均在香港特區的高度自治範圍內，澄清張建宗在訪問中，並沒有說香港特區政府被中央人民政府『指示』要集中處理這些範疇，認為文章錯誤引述張建宗所說。

發言人表示，就法官和公務員的宣誓事宜，司法誓言和公務員的宣誓或聲明內容，同樣要求宣誓者或作出聲明者擁護《基本法》和效忠特區，宣誓安排無意「打擊」或「清除」任何公務員。

發言人指出，根據《基本法》附件一，行政長官由一個具有廣泛代表性的選舉委員會根據《基本法》選出，由中央人民政府任命，而非如該文章錯誤引述「由選舉委員會任命」。

張仔洩露支那想土改，都係想通知大家要散貨姐

當韓正透明？

讓領導先走

支聯辦大把貨未散阿

點解可以幾日間180度完全相反

即係唔駛處理 香港四等公民要繼續捱貴樓

邊個信邊個弱智

韓正大定張建宗大

韓正係國務院副總理級

你張建宗算老幾?

韓正係國務院副總理級

翠仔啲姨媽姑姐打電話屌佢做乜唔通知聲

韓正係政治局七常委之一

中國四個副總理入面最大

光頭宗顛覆國家 危害國家安全

炸一炸就驚學乜人做官

即係話中央唔係要透過港共政權嚟整頓樓市，而係由中央直接整肅香港樓市

出嚟否定咪姐係當初說法係真
不過留港撚都唔會走

特區政府發言人<<WHO

總之整樓市係真
邊個郁手唔重要啦

即係要跌幾多

頭先SEARCH左幾個最近期成交
1. 高層 28室 估值68520 實際成交93600
2. 中層19室 估值87960 實際成交114000
3. 高層23室 估值71040 實際成交115200

早兩個星期先係反對傳統基金會報告，話自己金融經濟獨立，張建宗條柒頭就自爆中共直接指令港共整頓樓市，正式鬼拍後尾枕

你話事？

你信邊個
緊係官最大個個
張仔你邊位

所以唔洗處理總之中央冇講就唔會處理

即係有

因為出完報道之後 幾間地產商啲針即刻問港共 係咪真係有中央指示
力勸唔好搞樓市 係香港命脈 樓市跌香港玩完
所以要即刻出聲明安撫地產商

牙宗果然係二五仔

差成三百幾，痴左線

跟住以共匪性格 都係會繼續共你個產

韓正比人架空左啦 冇實權架啦

最後就係搞鳩班鄉黑搶地 再賣比地產商起納米樓比你地上車當解決咗住屋問題 黨同地產商又有錢賺

元朗國大過共產黨

地產商醒既就依幾車走資，中共最叻鬥地主
依家扮唔搞你，但幾年後除時會話係上一個政苦既政策唔代表今次唔改

一國兩制都已成笑話，仲信支共

Don't believe until it's officially denied

即刻走左幾億 多謝通水

冇指示咪冇有指示咪有

中央暗示叫你拆關，齊齊共享大灣區榮耀就冇住屋問題，仲唔做。

其實個重點係
無指示
定無搞地產
我見成個post個方向都得一個
可能佢只係想對外話無指示
只係支持搞9地產

不管你信不信 反正我信了

唔好教精班傻鳩淡

此地無銀
好似深圳咁 亂發展

中聯辦咁多物業，早排又買左咁多間凱匯，邊個咁大膽唱淡 ？？

仲唔快d 報國安？

深圳整頓完都仲升緊，不過升慢左

發言人指出，根據《基本法》附件一，行政長官由一個具有廣泛代表性的選舉委員會根據《基本法》選出，由中央人民政府任命，而非如該文章錯誤引述「由選舉委員會任命」。

嘥撚氣
早十年意識到
依家30歲班人個個有樓供
戴晒金剛箍
20歲呢班排隊等上樓
你話仲有幾多人反你
個個係要cap水肚滿腸肥
自作孽呀

即係確認咗。呢鋪牛屎佬有得震無得訓

扮咩

真心個句
Moment of truth
點拆都幾難囉

鬼國不嬲想香港死喎

中央都好似冇叫你食飯

宗仔低級過散仔 你話呢

佢哋究話 冇721 831

政權第一 經濟第二
中共係想反佢嘅政治勢力死
錢佢當然想要
佢覺得可以好似新加坡 又獨裁又搵到錢
但新加坡係一個國家 利益係為晒國民 而香港係要輔助中國

國策搵777港共有閪用

夠彊就上京施壓

敵人說的就是相反

走呀！
我叫你走呀！！

講清楚d 解放香港咪算囉
諗咁多籍口

當年解放上海咪又係氹住d 有錢佬唔好走

歷史係不斷重覆
呃呃氹氹

發言左兩年 次次都倒轉黎睇先岩

你地班友真係唔識架喎

你應該問
翠翠翠大，定係+x大
有時翠翠可能真係好硬頸
希望佢係唯一唔怕地產商既中共
之前香港地產商收買左太多泛民
用民主派衝係前面，阻止佢地比中共搞
地產商同廢物派一比中共搞
就係度係咁扮泛民博同情

好野，香港人又可以去郊野公園食飯，訓，卜野都冇問題信佢幾條頭毛咩收皮啦光頭cake廢人

大鳴大放
試下水溫啦